國際戰線需要大量五毛-攻心為上

開一個以大陸拼音為名(xian, yiao)類既帳戶

向全球論壇，新聞，互聯網輸出

「要不是中國照顧你們，歐洲早已完蛋」

類似既論述

等全世界一齊感受爺爺既溫暖

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

犯我大中華者，討我大中華利益而不順者，雖遠必誅

不要讓洋鬼子逃跑

愛國愛黨聯盟陣線